[唔小心系列] 雞蛋臭左~ 屌你

是咁的
點解蛋放係時事區呢
唔好問喇 總之買左見到有雞屎係度 就用水洗洗佢
係太陽底哂左一日 乾哂咪收埋 點知想食果時打開 就臭到仆街喇

我真係唔知點處理好
大家話點好喇

希望大家唔好犯同一個錯誤 搞到成盤蛋臭哂